岸本齊史為救鳴人，踢走毒瘤回歸火影忍者，重掌《博人傳》後續制作

岸本齊史迴歸“火影忍者”，小太刀右京退出《博人傳》漫畫製作，JUMP宣佈跟岸本腳本繼續

鳴人已經進入生命倒數，岸本急急回歸救亡，但原《博人傳》該何去何從？

由於小太刀右京負責過的漫畫的指原案，導致前面出現過的劇情沒法改變，岸本齊史的原案走向會受制於前面劇情的發展，就算是更換主筆人也很難改變已有的故事走向。

岸本齊史今次親自操刀《博人傳》，漩渦鳴人與旋渦博人的故事，也會因為岸本齊史的加入而更加撲朔迷離，值得期待的是“忍者旋風”能否再次席捲世界？

一切的一切，只能等到後續漫畫的展開，才能見分曉。

踢走毒瘤就啱㗎喇
好好地一套世界第一神作，續作俾人玩爛左
主角都就黎死，好在岸本回歸出手救佢。
真心唔希望死。好想繼續睇鳴人同九尾，
呢個係全世界呢二十年集體回憶來的
SEED化俾鳴人做主角都冇所謂

但真心希望岸本接手後力挽狂瀾，不要愧對火影世界第一呢個稱號

好好地一套世界第一神作，續作俾人玩爛左
主角都就黎死，好在岸本回歸出手救佢。
真心唔希望死。好想繼續睇鳴人同九尾，
呢個係全世界呢二十年集體回憶來的
SEED化俾鳴人做主角都冇所謂

但真心希望岸本接手後力挽狂瀾，不要愧對火影世界第一呢個稱號

yes sir

你點踢的

火影世界第一

鳩硬冇親戚為香港警察

你點影的

屌你老母黑警

鳩sir

你點睇的

講咗好多次，我唔係警察

重奪世界第一既第一步

你點知的

我點知的

由細睇到鳴門大
寫死佢即係殺我朋友

疾風傳後 無火影

咁幾時救venus

火影已經係世界第一
博人傳唔知做唔做到世界第一
今次真係要睇岸本齊史功力

理撚得你 話你係就係

Good evening sir

留名等睇sorry sir

火影忍者世界第一

你點影架

你答左張相點影未?

畫風仲係咁既 我唔會睇

你開親post都好想笑

是但la

第一套垃圾 第二套爛屎

真係，仲崩撚過火影岩岩出

班煩膠咪推無聊post啦

【黑警愛輪姦】兩名男警涉嫌在酒店輪姦女子

答咗好多次，舊同學群組當日收到，即日有截圖有POST解釋，好多人都知我根本唔係警察，我一向反警，不過佢地當玩膠咁留言。

你同學做狗?

兜唔到㗎啦

啲人都係玩膠姐 好似牙賓放針咁

睇完成套鬼滅咪有題材再寫囉

一直都追開漫畫，好期待

腰斬咗佢止血算啦

鳩sir,你冇比人捉到

條友係咪on9
作死鳴人都有
真係當自己係原作者？
利申，無睇鳴人傳

博人傳唔平衡得好緊要

屌明明作到以死相搏，你換人話又無事
鳴門不死佢個仔點做火影

忍界大戰後我當完左 無睇佢個仔

博人傳睇到去咩水之國就頂唔順, 水影好廢, 劇情好廢

除左火同風影 其他垃圾黎

用天照燒鳩條友就啱

仲覺得鳩蛇係狗嘅一定係新會然

其實都無野好寫，明明上集嗚人同佐助已經係最高戰力，今集一出就弱化佢地，On99，個小太刀完撚全唔識畫漫畫，亂鳩咁黎畫咗咁多畫，早就要停啦

ok
但係你點影的

畫到jojo 龍珠咁

有加特林睇到呆咗

係咁整啲神出黎
其實都屌左好耐愈後期愈冇忍者呢樣野
都仲要整咁多神

睇都無撚睇，699我當佢完撚咗

千鳥勁過雷切呀屌你老母

就比條ON9仔加速作埋個結局佢
然後自己重新作返單挑完再開始新劇情算鳩數

cls

你點講的

冇睇博人傳
想知發生咩事寫到鳴人就嚟死？

Sor 自膠
牙賓放針真人真事黎

認真答 好多人唔鐘意博人傳係因為個故事唔得 畫風屎 弱化哂本身故事人物 而且博人真係好撚煩膠 一出世就含住金鎖匙 唯一補救係畫多d向日葵同埋花火 佢2個真係好得人鐘意

Naruto係咪唔使死啦

呢套垃圾就算啦

我係尾田，既話一句講晒，當初嗚人中咗佐助月讀，原因係同佐助決鬥後腦受創，佐助要用幻術救佢，咁樣重新寫過仲好啦

水影廢都由佢 問題係連新忍刀七人眾連博人都唔夠打就知故事幾唔平衡

最撚on9係成日話個老豆掛住做野少返屋企
再回想返鳴人細個? 冇家人冇朋友

博人你都係食屎啦

我就係睇到果度棄左番

博人傳真係好垃圾
岸本畢生心血比垃圾畫到衰過屎

拉

見到小太刀就知咩事

是

如果岸本如果要救返劇情
唯一方法只能夠話打輝夜去到博人傳劇情全部都係中咗無限月讀
博人傳劇情嘅崩壞係因為大蛇丸、鹿丸之類嘅聰明人發覺到自己中咗無限月讀
所以做野破解無限月讀
最後大家一齊破解咗無限月讀返到現實打贏班
迎接真正happy ending
利伸 9up

你老母就垃圾

呢part有對比反而幾有意思 就好似我地讀者生完小孩咁 個感覺同理解會唔同 現金社會小孩得到既肯定比以前多好多 好多身在福中不知福

呢個劇情電影版好似有類似既用過 無咩可能用多次掛

燈照

有咩所謂，好過依加咁爛

我覺得放頭段係冇問題
但係故事過左一段時間 發生左唔少event之後都仲係就有d...

不過講到尾最難睇真係硬nerf前作人物

Yes Sir! 踢走小太刀毒瘤!

想當初鳴人佐助打再不斬佢地打到就死咁
真係好諷刺

我發現成個post都無人講點解鳴人老婆個胸縮哂水 呢樣野就真係最nerf

笑死，仲解釋緊

漫畫已經畫到九尾/鳴門要死
依個時侯回歸救佢一命

啲畫風真係唔掂，特別動畫添，直頭似低齡兒童卡通咁睇返疾風傳仲正過佢

咪就係 都痴撚線 無啦啦托碌火神出黎開槍 on9到飛天

有冇人講吓點佢鳴人就死

嗚門咁撚勁都要死

如果佐助同佢一死，睇條毛

又唔死得？ 明明有體內聊天室

8丸收左皮無野做咪搞下博人傳囉

教嚟做乜
都冇乜本身fans滿意架啦

救*

希望有得救

火影已完
< 博人傳 > 冇撚睇過

Sorry sir

變咗死神咁，無端端整個奸角出嚟可以屈哂所有人機，但個新仔又可以屈返佢轉頭救返所有人

Google la

卡卡西都未死啦 咪又係比嗚人做火影

睇雛田變慰安婦

咁又點？

冇野好做既ON9廢青毒撚先睇BORUTO

代寫個條友根本無撚睇過火影
同新閃電11人一樣
不過日野係自己唔記得自己作過乜咁解

一次玩膠 身敗名裂

博人傳好似係岸本助手畫..無撚睇過火影?
人地熟過你

佢寫到咁撚樣
好難說服大家佢有睇火影.....

笑咗

你老母俾狗屌先會生到你岀嚟

其實係本身岸本話想寫SF，點知會暴走到咁。

That what i am talking about you know what i am saying?

忍界大戰個時已經爛左啦，
好地地寫班係大佬，打完佢咪算lor.

無啦啦寫個老母出黎

都算解釋到嘅

重新畫過咪得
鋼練都係咁啦

博人隻手粒點 >>>>>>>> 所有戰力

小太刀做乜都咁廢

忍界大戰冇爛
係爛老母個下

火影後冇再睇柒人傳 有冇巴打可以講下點解嗚人就死？

鳩sir唔好嬲嬲

火影D人物不嬲死完又生，由頭打多次忍界大戰都仲得

你講返次黑警死全家先信你

呢條撚樣真係on99
續作作撚到換左個主角
仲要作到主角死

用20集回憶補完
然後伊邪那歧
去返打桃式果陣
再黎過

會唔會好似中華英雄咁 續集個仔唔收得
夾硬寫死個仔搵返主角出黎

主角無消失

屌佢老母咩，寫鳴人死都戇撚鳩

都差唔多成年半仲要解釋好慘

鳩蛇你點解釋的

嗚人唔死博人點上位?

係咪講錯 除左水風影廢 其他都勁

我愛羅變廢人？

解決辦法 : 大筒木一族用終極時空間忍術 , 穿梭過去 , 回到未來 , 一切回到大筒木煇夜被打敗個一日 ...

忍界大戰
雷影 土影應該秒我愛羅

解釋到2046

好老實講 博人傳連載至今 岸本一直都係監修 小太刀劇本 池本作畫

劇情發展可以話係佢三個一齊搞

岸本負責定大方向 小太刀負責details 池本就主要負責畫

所以而家就算小太刀走人 除非岸本自己畫翻啦 否則今後都未必會有咩大改變 可能就係鳴佐會冇之前被nerf得咁慘嘅

Yes Sir ！ 阿sir 唔係阿sir

幫復左先啦

咁誇張
無記錯博人仲係第一部鳴人既年紀?

但n賓放針係事實唔係玩

就係咁誇張
佐鳴而家真係condom都不如

擋寧次係咩？

以前班友又話火影垃圾🤣🤣😅

有無可能重新來過

重畫算啦 須佐能乎變交通工具 九尾比人屌打 配角零特色 劇情又抄番火影 主角唔努力乜鳩都唔識但又做到救世主咁
你不如畫番火影日常溫馨片比我仲好

世界第一過氣

個名叫小太刀竟然唔使切腹謝罪

無限回合制

博人傳重畫啦

同龍珠一樣

冇興趣 睇主角d後代

尾田係one piece喎 做乜9

佢套新作唔收得要腰斬,撈唔住係徒弟手上搶返個老本返黎

一次？

冇撚錯
我好記得當年火影完結之後，出咗一話係佢哋日常生活，我好記得當年高登個個都話仆你個街，將火影忍者變成日常生活情節仲好睇

係嘅鳩硬sir

屌你老母最戇鳩係全部人啲忍術都俾敵人無效化

佐助同鳴門俾人當狗咁撚，屌你老母臭晒

死左佢啦
睇左咁多年仲未厭咩
博人勁好多

其實忍界大戰開始都爛爛地 鳴人造神造得太過火 吹捧到一個影分身就足以媲美一條忍村既戰鬥力 全部人都廢左勁多要靠鳴人幫 鳴人又不斷強調要自己一個救世界 太over明明疾風傳前好好睇 每個人都有一定實力 互相補足幫助 一齊打敵人好熱血

博人傳真係無睇過...
老母成日叫我扔哂火影漫畫書，一直都唔捨得

因為火影真係世界第一我冇睇唔好掉

又複製人,又有忍術道具,又講到鳴人同佐助完全唔夠打
大佬,點做落去都死啦
老實講之前出莎拉娜(佐助個女)個短篇仲好睇
跟住D畫風又不堪不目,點搞呀

會唔會cap返當日個reply 出黎

明明殼個人設照抄曉個已經可以救到九成
就算係蠍已經最早死但次次人氣排名都前十
屌你老母殼成員樣又衰 又無background

支持鳩sir成為警界嘅火忍

小太刀依條垃圾仲想毀滅幾多ip

鳩硬仲被人屈緊好慘
但我都想知
張相點影的

你終於講呢句

唔怪得之 原來又係小太刀

好撚慘 你真係要解釋成世

可唔可以比佐助回復返100%查克拉

復活輝夜

博人傳完全唔知做緊咩 廢！

完左鳴人同雛田結婚
應該收尾
咪撚搞死鳴人

岩岩直接睇最後一集,原來鳴人又開8門果d自殺mode打人
仲要吹到鳴人+左左都唔撚夠條友打連老味都封印到,條柒頭唔夠打

換撚埋個作畫得唔得,新畫風好嘔心

唔係作者畫當平行世界

其實有幾難救？講2句贏左/趕走左一式 （我唔care 川目個印），九尾博命救naruto，naruto 冇事，暫時用唔到九尾已經兜到

同外星人比，得佐助鳴人有得打，其他都係垃圾

岸本心諗 想寫死我多年來創作既主角 係咪傻撚左 ，我唔接手救佢 仲有邊個可以做到

動畫睇完自來也篇就頂唔順冇追
角色設定整不討好 睇成百集都係睇班少爺仔靠父幹
最正常有吸引力係鹿丸個仔同佐助個女
最撚打靶係個博人 我寧願睇個妹做主角

又捉鬼你係咪諗住靠拳頭統一香港

agree

家陣扔兩個手裏劍就無藍了

點解阿sir 睇火影睇到周街打人，又偷鮑魚又老強？

你點火影架？

呢套係咪完全唔值得睇?
自問係火影fans,呢套後傳睇左少少就冇睇過硬係覺得變左俾細路仔睇咁

換返岸本都係繼續食屎 冇咩分別

比幾個下忍斬到仆街

可唔可以講兩句解釋下

我係長十郎比堆下忍斬到仆街個到就棄左睇唔落去

其實個故事讓比人作落去都傻。e家套野比人玩到爛左先返去執屎都唔知點執

屌其實個個就係想睇佢地大個青年個陣 拍下拖 開技打下交 再講話結埋婚個陣

續作其他配角仲吸引過主角

下要腰斬呀原來

得罪講句
岸本自己畫個套武士垃圾都俾人斬鳩左啦
火影本身都係垃圾 博人傳垃圾都不如
救佢老母咩

想當年忍界大戰用足一日一夜輪迴眼

岸本回歸送佢一程重擊就真

發神經

我小四開始睇火影，睇到廿幾，終於等到鳴人做火影，條撚樣竟然想寫死佢

岸本之前開個套新漫但唔收得，同時博人傳又唔收得，未叫佢返黎扮救亡谷人氣。

根本岸本同編輯部一早就想去link去宇宙，成個套路同美食基佬無分別

但好心佢就隔幾代先寫宇宙篇啦，呢家寫到班新世代個個神童咁，得罪哂班老粉。你寫經過長時間和平之後，開始有新既暗湧出現再帶出新主角，同時嗚佐老左又可以寫弱佢地，成件事合理好多。

yes ! sir

而家寫到佐嗚係最壯年時期就已經弱到垃圾咁
佐助d MP冇一次就夠出技

好記得以前睇左集 阿李個仔怕醜到開8門打飛單腳凱 好撚膠

個短篇係岸本嘅野黎

個故事向科技vs忍術發展其實冇咩問題
而且仲可以有好好嘅發揮

不過係啲人物寫到成pat屎咁

漫畫勉強可以
動畫就食晒屎

嗚人同佐助削到弱晒 死都唔撚睇博人傳

佢係俾細路睇 兒童番

畫到真係好撚on9
劇情垃圾, 畫工垃圾, 設定更加垃圾
乜鳩忍術都比佢吸收晒, 變左拳腳漫畫
角色智力嚴重下降...疾風傳當完左
搏人傳同死神千年血戰篇無撚分別

個劇本咁鳩，所以係尾田

悟飯

回到過去同老豆細個果集好正

岸本套武士我覺得劇情ok 係作畫出事
啲分鏡9唔搭8 打鬥又亂七八糟 都唔知做緊乜

有無人覺得木葉丸做主角仲好疾風傳本來已經鋪排木葉丸會繼承鳴人，但係而家又彈個博人出黎感覺上好似搶咗木葉丸個位咁

當年卡卡西都搶左個6代

仲可以點救 成套斬咗佢重寫就救到

其實係

戇本之前畫乜

Sor囉, 太攰打錯

屌你打錯，尾田畫既野先係神作，有幾可有漫畫會講政治，成套漫畫都提倡緊自由公平呢個概念，食正我地香港人比人欺壓呢個情況，見到啲其他種族既人就好似香港人咁，只不過佢有路飛解放呢啲不公平既問題，而香港無人企到出黎咁解，係啲人成日係到話拖，唔知拖乜勁。到時佢完咗實好空虛

你望返啲畫風都好唔同
而家啲畫風真係頂唔緊
好辛苦先頂住睇
啲設定同畫風都係咁垃圾
唔撚知想點咁
根本套野本身發展可以好好多但而家所有野都做得勁差

劇透

呢套真係垃圾 係好撚垃鳩圾
堂堂一個水影打唔贏小學雞版忍刀七人 然後靠個下忍去打係發生咩事
打大筒木呢啲神級敵人局然要靠一個下忍又係發生咩事
嗚人同佐助打唔贏一式都算 但淪落到要靠下忍救又係發生咩事

畫風我覺得唔同人 所以冇得講
睇慣就ok
係舊人物寫到咁
新人物我理得佢識飛 合理 吸引就得

呢套當GT咁算喇

差好遠喎

尾田本身正傳都走火入魔 快手埋尾啦 呢套就算佢跟唔跟返都係爛架中過一次伏 信唔過

係岸本, 咪屈尾田

岸本

木葉丸先係真正繼承嗚人意志既人 博人只不過係個二世祖改木葉丸傳仲好睇啦

木之葉丸本身就係跟住鳴仔條路行
仲要本身冇九尾呢個bug
真係好有睇頭
只可惜去到仙術就斷咗
大個仔仲要俾小太刀搞到平平無奇

邊集
諗起劇場版個套鳴人之死

請問個毒瘤叫乜名呀

今晚返去睇吓先

我係岸本即刻踢撚走條撚屌,
屌你老母你畫到我個角色要死
好似以前港漫豪鬼強姦呀ken之後俾下一手執手尾

禁攪笑

你睇下6x-65集動畫再講

小太刀出左名垃圾架啦
first time?

第一話開始就中左幻術

下一集一開波就用漫畫框
之後就寫自來也喺夏威夷咁嘅地方
寫緊毅力傳續集
再慢慢推返佢點解未死
再同博人相遇
再慢慢整返通順

鳴人不要死阿

駁返輝夜個段，話所有人都中左無限月讀
跟住一式沖出來同輝夜激戰，嗚佐醒返三方混戰

火影世界第一垃圾

呢個唔錯

火之意志就係要用條命去保護忍村

Venus 最近點？

老了

最重要係博人個頭好柒
雛田大波變港女波

一切都只係無限月讀黎啫

sorry sir

佢個故本身就係寫忍者衰落

仙法：口遁之術

佐助打爆炸佬差啲死
打鼬佢唔放水又死硬
打八尾接近團滅
打danzo要打到互捅
打班被捅

鳴佐加埋都打唔贏桃式，比個細路一吓搞掂，鳴仔好似佢個仔咁大果時個螺旋丸都冇咁撚勁，十五六歲用螺旋手裏劍仲要用到手都爛鳩埋

鬼？佢擺到明係狗啦
咁叫捉鬼？

咁鳴佐4戰都係下忍，不過起碼叫青少年，屌你而家博人小學都未畢業，同埋佢兩個咁多年打過唔同類型同實力嘅對手先打到老母呢啲神級，博人一嚟就打神

鳴人

打唔贏其實唔緊要 悟空打斯路都唔贏
但嗚佐宜家係冇得打 傷下都做唔到

支持你地唔用槍，用拳頭反抗

根本疾風傳完果時鳴佐已經係忍界戰力既頂峰所以應該要完你想出續集都得,咪好似金庸D小說咁作佢之後既年代,好多神招失傳晒先作到落去

博人傳啲劇情真係9嚟

斑做最終大佬真係完全唔覺有咩問題,屌你老母就咁就寫死佢

原圖係咪巴士果幅

鳴佐兩個係搵3忍修練過無參加考試...本身兩個搵3忍修練已經超晒班...

最新呀

起碼條成長path都唔算係暴走先

冇圖冇真相

咁都係, 新個套D 劇情爛到

睇死如果小太刀寫棋靈王
佢應該會寫光仔輸俾社青春
再輸埋俾越智
最後柒撚懵懵睇住佢哋打北斗盃
再喺到話下次我一定會代表日本點點點

嗨ni ching
尋晚睇咗，佐助廢到

日本嗰邊個個屌7岸本新作腰斬唔好返嚟搶飯碗

連登就正好相反真係有趣

又炒冷飯好撚柒

建議博人傳重新寫過
之前睇博人劇場版明明好撚好睇
點知個博人傳出到黎咁柒 舊人又廢撚晒
講真10個有10個都係睇火影班舊人
直接重寫仲好 反正做撚到咁

on9到
咁月球上邊果班邊個黎，同大波田個劇場版打

On9還on9
但你本身都唔熟
月球咪羽村囉
屌你重睇啦

重睇不了
吹到上月球已經太膠

wiki有文字角色簡介

乜SEED化
SEED Disney化呀

大筒木一式 正傳冇出過

Seed d同龍珠都捧返舊主角
希望火影一樣俾鳴門渣返大旗啦

名都叫博人傳，應該唔會，但希望不要殺鳴人俾多D戲佢

媽的貢丸